點解D人做雞做到攞正牌咁??

唔知邊個寫,當正自己正當職業咁,分享心得...

可能佢哋老母做雞咁多年啲經驗嚟

世上無醜女人只有懶女人，人天生個樣無得變，我都唔建議大家去動刀整容，但可以做嘅就係寵愛自己多一點，日常護理之外，得閒去美容做下皮秒、打下膠原蛋白咁，常做運動，都要增值自己嘅知識、世界觀，咁樣先可以同高質客有更多嘅共同話題，搵到錢都應該投資係自己身上，畢竟做得哩行，「自己」先係最大可以同啲臭男人談條件嘅本錢，盡量將自己最好嘅一面呈現出嚟，買多啲好嘅化妝品、衫、袋，到某一個階段，就再唔洗自己買，係你講一句，啲男人就會親手奉上比你。

雞來講又幾有上進心

最尾邊個幫手埋單

PTGF都有網站😂

我都係剛搵到，成班極品港女雞係度圍爐

你千其唔可以當自己係雞

真係會有人夠膽同雞認真一齊嘅咩

我都一睇到呢句笑撚左

連自己都嫌棄自己既職業仲衰過雞

古代青樓都有賣藝不賣身既女
但人地琴棋書畫範範精
我睇完篇攻略 同支那整容雞有咩分別
仲以為有乜咁巴屎閉心得
佢up up下講自己有玩虛幣 隨時係俾行家睇
博d豬閪跟佢搵食入市

咪搵個傻仔老實人埋單囉

好想知個d埋單傻仔知唔知佢條女/老婆係做雞
如果知 佢係覺得佢改過自身所以接受？

我只知有D人唔介意做綠帽俠，只要求有個女人倍佢過人世就得，你睇李嘉恩都嫁得出就知